<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Landings on My New Hugo Site</title>
    <link>http://example.org/landings/</link>
    <description>Recent content in Landings on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Apr 2012 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/landings/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kinderweltkarten</title>
      <link>http://example.org/landings/kinderweltkarten/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/landings/kinderweltkarten/</guid>
      <description>Die Weltkarte für Kinder mit Tieren, Sehenswürdigkeiten oder auch Dinosauriern ist mit viel Liebe zum Detail von uns gestaltet worden.❤️ Niedliche Tierfiguren wie Känguru, Koala und Zebras sind auf der Weltkarte-Kinder so verteilt, dass Dein Kind entdecken kann, wo diese und viele weitere Tiere wie Affe, Krokodil und Eisbär leben. Zeige Deinem Kind die Welt, auf der wir leben, wie viel Wasser sich auf unserer schönen Welt befindet und gib Deinem Kind ein Verständnis für die verschiedenen Kontinente, durch eine bunte und kindgerecht gezeichnete Weltkarte für Kinder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Landkarten</title>
      <link>http://example.org/landings/landkarten/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/landings/landkarten/</guid>
      <description>Schicke Landkarten für jeden Raum Eine kunstvoll gestaltete Landkarte ist informativ und dekorativ zugleich. Sie ist für Dein Büro genauso geeignet wie für Dein Zuhause. Ob mit kräftigen und brillanten Farben oder mit weichen Pastell-Tönen als Landkarte Pinnwand. Finde Deine passende Europakarte, [Deutschlandkarte](https://www.lanakk.com/collections/landkarten-pinnwand), Österreich Karte, Frankreich Karte und weitere Länderkarten. Gern fertigen wir auch nach Deinen Vorstellungen Deine Landkarte ganz individuell. Eine Landkarte mit zusätzlichen Ausschnitten, speziellen Farben oder einer besonderen Größe?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weltkarte Pinnwand</title>
      <link>http://example.org/landings/weltkarte-pinnwand/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/landings/weltkarte-pinnwand/</guid>
      <description>Einmal die Welt bereisen und an den wichtigsten Orten haltmachen. Davon träumen viele Menschen. Mit einer Weltkarte als Pinnwand im XXL-Format lässt es sich bestens weiterträumen. Zukünftige Reiseziele können mit [Pinnadeln](https://www.lanakk.com/collections/zubehor/products/pinnadeln?variant=16021692055615) oder kleinen [verschiedenen Reißzwecken](https://www.lanakk.com/collections/zubehor) markiert und bisher bereiste Orte mit Fotos und Erinnerungsstücken versehen werden. Die Design Leinwandbilder von Lana KK® zeigen sowohl im Retro-Look als auch in moderner Farbgebung eine zeitlos schöne und verträumte Welt. Viele Länder, Städte sowie Inseln und Ozeane sind darauf namentlich genannt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weltkarten Glasbild</title>
      <link>http://example.org/landings/weltkarte-glasbild/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/landings/weltkarte-glasbild/</guid>
      <description>Die Weltkarte mit Ländern als magnetisches Glasbild Ein absoluter Hingucker in Deiner Wohnungseinrichtung. Modern und elegant hängt die rahmenlose Weltkarte mit Ländern und wird hinter brillantem Echt-Glas präsentiert, so dass sich ein stilvoller Hochglanz-Effekt ergibt. Die Weltkarte Glasbild ist ein sehr massives und schweres Wandbild und doch besticht es mit einem fast unnahbaren Eleganz. Durch die unsichtbaren Aufhängungen schwebt es geradezu vor Deiner Wand. Wenn Du es gern so richtig luxuriös hast und zudem auch klinisch sauber, dann solltest Du Dirdie Weltkarte mit Ländern als Glasbild genauer anschauen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>